應該係時轉營做真心愛國愛港同盟？

既然中共咁想大家愛國，又訂到個法例咁多灰色地帶，好明顯係想大家幫幫手做小粉紅批鬥不愛國人士

打倒一切牛鬼蛇神
驅逐洋奴
三反五反

建議大家第一件事就係去麥當勞門口抗議
正如中国人以前會去家樂福示威一樣

鬥紅鬥紅
今晚我就溫中史，屌佢老味